寬頻上網加睇波

搬新屋想整上網同埋睇波 請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

2018最新優惠 now tv獨家
睇盡英超、西甲、德甲、法甲，四大滿貫，F1方程式及數之不盡體育盛事。
轉台優惠
288/月 仲有四個月免月費
平均月費只係 240$!!!另加接駁費 仲送三十條頻道
另外更可亨兩條價值88元娛樂組合
包括:
1.亞洲娛樂組合 :睇盡中日韓台劇及電影
2.電影組合1:獨家HBO美劇及電影 (鄧寇克，西部世界，權力遊戲)
3.電影組合2:最新最勁爆電影(天凶之城，原子殺姬，coco，雷神奇俠3，盧根)
4.國際娛樂組合1
5.國際娛樂組合2
6.中文電影組合:韓國大熱電影 —與神同行及其他中日韓電影
7.亞洲娛樂組合:扶搖 dele 善良醫生
及其他精彩組合
有興趣請聯絡53635997

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費